［白蘭地JJ請入］請問圖中支酒值唔值錢？

屋企深處掘返出黎
請問有冇巴打知呢支野有冇特別？
年份唔係好清楚
見盒底濛濛地寫著Oct 83

普通xo 冇特別

請問幾錢左右？

Early 80s都係港幣三，四千左右

謝謝